恭喜迷離哥哥再為埋土贏得賭神稱號

恭喜迷離哥哥再為埋土贏得賭神稱號

數學有望5**並唔係浪得虛名

荷官好似好勁

唔識欣賞 咁樣贏

大專賭神

dicky哥哥好撚型

韓風

dicky oppa

有無性趣做牙刀

比機會你做大專賭俠都唔珍惜
抵你一世無發圍

( ^^)

(^u^)

幾靚女

冠軍獎品嚟

(^_^)/

(^O^)／

(^^)/

(≧∇≦)/

(/◕ヮ◕)/

(^o^)丿

>^_^<

<^!^>

^/^

（*^_^*）

§^。^§

(^<^)

mini gor好型

(^ム^)

(^・^)

(•‾⌣‾•)

(^m^)

(ﾉ>ω<)ﾉ

條科大仔垃圾牌都call

(๑´ㅂ`๑)

其實mini gor咁推po做乜

(๑• . •๑)

(￫ܫ￩)

(≧∀≦)ゞ

(●>v<●)

(▰˘◡˘▰)

ヾ(*´∀ ˋ*)ﾉ

ヽ(●´ε｀●)ノ

d(`･∀･)b

(^_っ^)

ლ(╹◡╹ლ)

(๑¯∀¯๑)

(‘_’)

(/_;)

(T_T)

(;_;)

(._.)

(◞‸◟)

(ToT)

(☍﹏⁰)

推撚夠未呀

未

(Ｔ▽Ｔ)

(╥﹏╥)

(〒︿〒)

( ´_ゝ｀)

•_ゝ•

(|||ﾟдﾟ)

(ー_ー)!!

mini gor gor so cham

青色波

(´～`)

(｡-_-｡)

(一一)

(；一_一)

＼(~o~)／

╮(╯_╰)╭

╮(′～‵〞)╭

(´-ι_-｀)

威到！

(☉д⊙)

(｡ŏ_ŏ)

恭喜我

賭神
幾時得閑教我賭術

( ´ﾟДﾟ`)

（＼＿／）

ヽ(`Д´)ノ

(#`Д´)ﾉ

(#`皿´)

(`д´)

(`へ´≠)

(*｀＾´)=3

(☄ฺ◣д◢)☄ฺ

(┛`д´)┛

(／‵Д′)／~ ╧╧

(╯‵□′)╯︵┴─┴

(◕(ｴ)◕)

吾系讀polu

dicky有8舊腹肌
輕鬆打到班asso仔仆街
所以佢地應該唔敢揾dicky

(•ө•)

( • ̀ω•́ )

(=´ᴥ`)

(´・ω・`)

( ˘•ω•˘ )

( ^ω^)

(::^ω^:

⁄(⁄ ⁄•⁄ω⁄•⁄ ⁄)⁄

(´,,•ω•,,)

(✪ω✪)

(灬ºωº灬)

(｡･㉨･｡)

(´;ω;`)

٩(｡・ω・｡)و

推到幾時

推到有1000正皮為止

(oﾟωﾟo)

ヽ(｀・ω・´)ゝ

(￣(エ)￣)

( ิ◕㉨◕ ิ)

d(=^･ω･^=)b

(=^ェ^=)

(=^‥^=)

V(=^･ω･^=)v

ヽ(=^･ω･^=)丿

(=´ᆺ｀=)

(^・x・^)

(ﾐㅇ ༝ ㅇﾐ)

(=✪ᆽ✪=)

( Φ ω Φ )

(*ΦωΦ*)

(=‐ω‐=)

(=^・^=)

(=^・・^=)

ತಎತ

ఠ_ఠ

ಸ_ಸ

ↁ_ↁ

ಠ_ಠ

(ಥ_ಥ)

(_ _)

_(._.)_

<(_ _)>

m(_ _)m

( ͡° ͜ʖ ͡°)

(￣﹁￣)

(￣0 ￣)y

Ψ(￣▽￣)Ψ

φ( • • ;

щ(˚ ▽˚ щ)

ㄟ(^^ㄟ)